啲警察明明可以咁克制 點解之前要咁暴力？

無理由幾日就可以變到相對地克制

點解之前會使用過份武力

一定要調查到底！！

睇我個post 我解釋左

想贏返啲中間分子

點知就弄巧反拙

朝早一樣照暴力打
夜晚走照狂射催淚彈落人群
無理搜捕紅van
唔帶委任證

咁樣叫克制左？

唔好比佢地洗底

on9收命令做野炸

上面叫開實彈佢地一樣開

屌你收皮啦想洗白，睇下朝早照打人，夜晚再搜車

追究到底！
鏡頭前一個樣 鏡頭後又一個樣

咁都話洗白

點解之前使用過份武力

呢句即係等於今次無使用過份武力

對退後緊既示威者追打頭部

同朱生有何分別？

因為克警